聽過啲咩特別嘅英文名

聽過人叫Claude, Emmanuel, Jeanne
識嘅人裡面真係得一個叫呢個英文名
好特別
又唔係啲Zero, Ice, King呢類

Xavi er

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

英文名...............................
上面哥啲唔係西班牙文就係非洲...
拉丁字母就係英文名咩?

Mango

識一個女仔叫Zodiac 好有型

pussy

Drinkwater